Sorry唔係用緊smartphone 係咪唔出得街？

係。此post已完